3場賽事定沙里生死！！！

車路士領隊沙里在球隊的時間進入倒數階段，收到消息，未來3場成績將決定沙里的生死。
收到消息，若果車路士未來三戰，分別歐聯次回合對馬模、聯賽盃對曼城及聯賽對熱刺成績不理想的話，球隊會解僱沙里，然後請臨時領隊接手。

車路士雖然在聯賽盃殺入決賽，但足總盃被曼聯淘汰，聯賽亦跌出前四。有傳車路士已有後備領隊名單，雖然未有公開，但助教蘇拿及紐頓其中一人有機接手。其中紐頓在干地離隊後，沙里接手前已帶過一隊操練。

希汀克就希汀克啦，臨時領隊賣晒關子咁